Ztore 老闆喺出班年青人俾人打到仆街時佢仲話「修例，其實係冇問題嘅」

sorry！ 你好撚理性，我呢啲人買唔起啦

無幫襯過，之過更加唔會

非常好,以後唔洗經佢地買野

有冇facebook link?

枉你公司成日sell啲咩所謂街坊，以後唔幫襯

who. jpg

得啦 唔會再買

Deportation 係等於 extradition 當我地毅進仔？

你大鑊啦 , 連登好多人因為反HKTVMALL, 所以支持ZTORE架

條例個本意係冇問題嫁
但個問題係入面專登冇寫明香港法庭可以用當地無法保障受審者獲得公平公正既審訊做理由而拒絕將疑犯移交當地
而中國就唔係一個司立獨立既機制
亦都唔係用無罪定論

簡單d講如果條例過左
第時中國要你引渡個疑犯上去
香港法庭冇得拒絕
而個疑法將會面臨一個不公平不公正既審訊

FYI
Ztore 投資者：微光創投、桂洪集團、順豐集團及Vectr Ventures
微光創投 -> 騰訊
桂洪集團 -> 田生d friend
順豐 -> 🇨🇳
Vectr Ventures -> 創辦人 AJ Mak -> 老婆係陳曉丹(中共元老陳雲個孫)

滿江紅

FYI
Ztore 而家都係用緊順豐大廈做Office 同倉

搬走左好耐啦。

Push

屌琴日先買完野
以後唔用了有無其他好推介

Ztore紅底
全部中資有關

士多紅底到仆街

好彩冇幫襯過

得喇
唔會再用

deportation = extradition 咁去強國旅行都叫extradition 啦
on99

睇佢fb d相， 琴日有親身落去金鐘，可能係警方口中的暴徒，，警察請查佢

推到間紅底收檔啦

中立理智大道理

幫推

收皮啦，仆出黎柒
政府依家肯聽我地意見咩
咪撚再sell香港情懷，你地冇資格

講咩都假
其實係基於對中共不信任

再見Ztore

推

見佢送村屋之前仲成日幫襯佢
依家寧願辛苦少少揸車出去買再自己搬都唔撚幫襯你

推撚到佢執！！

返支那開啦！

ztore玩完

冇下次了

佢呢幾句算係答你疑問囉

"傳媒製造恐懼o者"
"你點知將來唔會變好o架?"

罷買了多謝樓主

lm

佢意思就係

叫大家畀時間去建立信任/信心囉
唔好淨係睇衰o野, 亦要睇埋好o野

發夢知道士多已經做緊深圳廣告，打緊香港本土旗號賣大陸

呢間垃圾之前買過一堆麵返黎好快就過期都照送俾人
仲要冇寫明即將過期
原來仲要紅底真係不了

Google 有得評分

幫襯hktvmall

謝樓主
唔會再幫襯

屌你老母以後唔買

一直無幫襯 野又唔係平過人 又無hktvmall咁齊

我寧願用hktvmall

最根本個問題係中國政府信唔過
佢知唔知中國冇法治???

target customers 都出賣，我屌

屌 等我住hall嗰陣重成日帖你啲炒麵王食

鍵盤戰士出動

以後冇幫襯

身邊有fd成日用，得了唔會再用

淨係一句咩唔好齋睇"國家" 唔好嘅嘢，要睇下好嘅嘢，啲口吻已經話你知咩事

原來紅過WIKI WONG

罷買

你都識講信任係要時間建立
不過sorry一早摧毀左
你老婆多次出軌之後你仲會信佢？仲會睇佢好嗰面？
收皮啦

罷買之餘
一齊洗一星review

早2日先買完 決定以後都唔買

你要冥幣？多多都有呀

唔洗發夢都見到老細自己洗左個5 星
唔知有無0.3 收

以後唔會再用

ztore仲有間分支叫鄰住買
推到佢仆街

64 到而家
夠唔夠時間？

士多88！

鄰住買neigbuy 都係zstore架

好波！

少過選擇，唔駛花多眼亂

你仆街了

收你皮 ztore

嘩屌岩岩先起士多買完野

永不錄用

dklm 我啱啱8號買完

呢間野唔係不嬲紅底架咩？

一早知佢紅底

以為唔撚買你屌你老母

摺得

同意，永不錄用

直接report佢個page

搵唔到x2

垃圾 杯葛

Google佢個名就知咩事

之前因為公事而同呢間野有合作 而家真係係咁先

底已淆啦佢

Ztore入面做野既9成好後生 （80-90後）
應該比屌柒 所以delete 左

Ok

以後唔買 鄰住買等幾間網店都係佢

暫時一蚊都未比過佢賺

利害喎，即係百萬人皆醉佢獨醒

嘩屌 好彩我幫襯hktv

原來係咁

咁寧願用番hktvmall

我睇完修例無問題即刻唔想睇，外國唔會接受引渡本地人，而香港條條例路過都可以拉，根本唔同層次

屌你老味夠膽死擺出一副撐本土嘅樣然後賣港
以後唔會再幫襯

利申：次次都響佢度買成近千幾蚊野

唔幫襯

未幫襯過亦都唔會幫襯

廢老識喺 ztore 網購？

聽都未撚聽過呢間野

推 一世唔幫趁

無野嘅，最多全民罷買啫

收得皮

唔緊要，而家反埋

Office提供嘅野飲全部都係喺ztore買
Post俾負責人睇先得

唔使買了

bye垃圾店

有無人集合左邊啲集團同商戶係撐條例可以擺買佢？

本身諗住會用 冇機會了

Vectr Ventures 唔係AJ Mak架，係Alan Chan，陳國強個仔

之前買過咖啡奶 果時得佢有得賣
依家好後悔 唔會再幫襯佢

Ztore不了

從來無幫襯過

push

摺得... 我都可以轉會勒。

懶係理性咁既傻系 真係好撚嘔心
進步緊? 咁有冇司法阿你覺得? 好信唔信 信大陸
香港又唔係國家 拎來同美國其他國家比
就算係國家 前排加拿大單野 有冇睇阿?
公司去大陸開阿MA 咁撚鐘意大陸 屌你老母臭系

妖言惑眾

唔信你自己問下倪匡共匪信唔信得過？~

以後唔會再幫襯

死賣港賊
紅底仲好意思sell本土
快撚d執笠啦

叫乜撚野Ztore

翻去大陸開士多啦

醒目仔 你明知你office 咁多後生既就應該扮明白事理派啦

明知office 係金鐘你就好心扮下野話放一日俾員工啦

而家表明晒立場 真係柒到呢

呢間野不嬲紅底
傻尻先幫襯

仲有邊間送村屋

得 以後唔幫襯

讀死書
我夠知逃犯條例針對逃犯啦
係咁簡單就唔會咁多香港人出黎啦
搞清楚件事啦讀書撚

重j緊份歷止性文件

習大大

推撚到佢收皮

我都係，本身加哂野入購物車準備買野，而家唔幫襯，寧願自己搬3習樓梯

連登仔準備進場

吸幾下催淚彈學人呻
有冇諗過義士擋幾多槍
挨幾多棍

各位大公司admin 訂野可以考慮轉其他

推到執

上年搵騰訊前副總融資

Ztore背後嘅資金
真係唔仆街唔搵

推到佢執笠

成撚日見到佢地fb 廣告
垃撚圾公司

已經同公司反映咗下月起唔會再買
hktvmall外仲有無好介紹？

用hktvmall啦

仆街 呢間野係紅底???

係囉
所以我唔覺得出奇
連登仔好似好驚訝咁

咁咪等進步過香港先推修例囉，使咩咁急呀

DLLM 以後唔撚買

以後可以幫襯邊間
Hktv 呢幾日寧願出廣告都唔表態

PUSH

推，罷買

之前成日幫襯佢
個間仲懶係好香港地咁
收皮啦 以後唔會再幫襯
一定要叫埋啲朋友唔好買野
收佢間野皮

唉
之前每次講hktvmall 都好多人因為少少唔滿意就話寧願買zstore

當係支持下當年wiki同689撐都好 佢差唔多係最後一個夠膽公開講、肯揼錢培養本土工業（港劇做到美國水準）嘅資本家。 睇下tvb宜家日日大灣區。。。

香港人一定要識唱呢幾首兒歌

坐地鐵塞車既時候可以唱，鳩嗚又可以唱

任何時候都可以唱

有冇巴打可以幫手整成YouTube 歌

要形成全城反暴警既社會風氣

【虐殺市民】（聖誕老人）

虐殺市民 終身監禁
陀住支槍去殺人
見到令妹 起勢卜棍
賭波飲茶 實幫襯

【有班警察毅進仔】（有隻雀仔跌落水）

有班警察毅進仔

人又廢 又要威

有班警察位置低

做狗乞米

【警犬故事】（警察故事）

無自信 毅進仔

射砲博出位

人又廢 做隻龜

打人勁契弟

亂吠 冇得扎

成隊去打後生仔

亂射 太多發

樓上叫我再準啲

唉呀，我從未幫襯過又被傳媒散播恐懼俾人誤導
只好繼續幫襯hktvmall

慳番

食屎啦，以後都唔撚再買！

就係習近平講到明係人治唔係法治，睇嚟係佢唔了解大陸

推撚到佢地收皮

由個箱做貓箱己經開始買
長買開日用品

byebye囉

周圍forward先得

唔買了898

係咪未俾人呃夠
鳩鐵未起前都話兩地兩檢，又話600億埋到單
而家仲會信政府嘅人係要幾天真

花式自殺

又要返轉頭去hktvmall

未幫襯過

一齊推到佢執笠

等執笠啦

+1

屌等我仲成日幫襯
以後唔會再消費一分一毫

已經share左俾我同事, 聽佢講之前係幫襯過

最近因為啲supermarket冇某一隻新出嘅奶而第一次幫襯ztore仲周圍同人講佢方便而家永不錄用 返上去開舖啦

學到野 巴打好野

推！

bye

以後唔買 仆街啦你

之前因為HKTV送貨成日delay 用過幾次ztore
依家我自己去HKTV啲鋪搬都唔會再幫襯

永不幫襯
你去做廢中黑警生意啦

report發布不當內容 保持隊型

可以一路loop

最憎消費本土情懷

美國會移交美國人比大陸？有冇例子 依家係唔想移交香港人喎

做下m巾等價都廢事

兩個都係唇，差不多啦

係咁f5睇佢啲fans人數下跌

Ztore ？冇人識你呀

FYI, Ztore 個IT infrastructure 好撚流，無乜protection 的

屌佢老母 個腦裝屎 奶共奶到咁

創辦人AJ Mak應該係合夥人貼切啲

係 應該圍內屌撚爆個老細

高質巴打

又唔係特別平
又唔係特別方便
選擇又少

都唔明點解要用佢

同达哥一齊上支那搵人仔啦
香港人唔係你嘅target customer

bookmarked

一直有用佢一箱箱桃茶咁買，宜家不了

垃圾

人哋Like佢哋架

屌 幫襯開，咁以後買返HKTVmall算啦

可以唔洗再買

一次都未用過

以後唔去了

今日起
落街買嘢就支持759
online 買嘢就支持HKTV mall

垃圾公司

仲成日賣野講本土本土，我屌你老母
以後都唔係Ztore買野呀屌！

曾經想幫襯
而家真係不了

上星期初打算同d同事係到買野返office
一致決定唔再係到買

個老闆係咪無腦

食屎啦你
以後冇幫襯

唔會再幫襯，留番俾支持修例啲人幫襯

未忌忍聽過，啲咁嘅垃圾都唔會幫襯

縮返入你個site到啦

以後罷買 BYE

由一開始就無用過ztore

佢個like數狂跌

鄰住買都係佢架！

推到執笠

幾十年都係咁
幾時有變過逃犯天堂？

仲話畀機會中國改善
老闆啱啱放監？
呢d垃圾論調早則00年代遲則維尼稱帝已經破產

士多對家係咩

SHI DUO

中美有引渡 人地係引渡番d中國人番去審炸 幾時有見到美國引渡美國公民去中國審呀 on9

不推不行 返大陸賺人仔啦

推到佢執 用hktv mall好撚過

用緊一輝做運輸加倉，又係極紅底

做生意做到咁撚蠢
你唔係搞緊淘寶d客唔喺大陸呀
得罪班香港客 定想疊埋心水全職做微商呀
收聲啦傻仔

有無得買完再退貨收佢物流皮
或者又幫佢計下稅

你玩撚完了

以後只買hktvmall

小弟才疏學淺，有無人可以簡單講講extradition同deportation嘅分別

發夢果陣developer同事話佢係屎多轉工過黎，個網勁多bug，fresh grade人工，fix 完 bug 遲出糧逼走你，之後又請過啲新fresh grade developer再loop

即刻IG FB unfollow. 好彩未買田野

推
推到呢間野送終

屌啱啱上個月買完，
以後唔撚買！

幾搞笑
年輕一代係佢最大客源
咁樣倒自己米
應該好快做唔住

發夢個陣聽講間野日日蝕錢聽講差唔多執笠啦

屌，幫襯hktvmall算
呢間仆街紅底嘢摺埋啦

無下次

dllm岩岩先買完
以後永不錄用

好撚大獲呢間野將會

有無人知點樣del ztore 個 ac？

關稅局查下

睇落打左好大段文
其實係廢話
利申冇幫襯過

屌 好撚好笑 呢間野主打本土 依家即係同人講佢就執

好啦。平日幫襯開 差少少今日買
而家慳返..

我都想知 求解

以前成日幫襯 以後不了

WTF以前貪佢買完過兩日就送到貨
而家起不了

又係時候睇下間公司係咪用正版軟件
有否準確報稅
有否準確買足勞工保險
有否準確供足mpf
有否違反消防
有否沒有急救箱（投訴去職業安全健康局）

屌畀錯負評 即刻推到佢仆街

614 油油行動 正式啟動 一人行動 不需組隊

大家一齊入黎發下夢，幫手share出去同推下，你話好無?

614 油油行動 正式啟動

其實hktvmall d 野齊好多 價錢好多時都仲平過佢
呢間野好耐之前用左兩次已經冇再用

同支那sf express有關 正常

咩鋪頭黎

收到, 冇買過, 以後都唔會

屌佢老母 以後唔撚幫襯 仲賴醒以為自己好理性 on99

佢係咪低能 竟然相信共產黨
不過又係喎佢本身就紅底
返上大陸天貓淘寶開舖算啦

推 不過唔會執Ge,分分鐘做埋政府同黑警指定供應商咁濟

等摺啦屌你老母！

問cs你過個人資料有冇過俾北京

屌你老母之前仲成日喺度 sell 本土老醬園，原來係支那狗，成件事好撚嘔心

佢啲野下下都貴過人
好彩冇幫襯

搵啲廢老中坑幫襯啦

罷買佢先
屌佢老味

自己收自己皮

推撚到收皮

Ztore d 野其實幾貴下

嘩好撚勁呀支那狗
有無元素表奶粉賣？好想要

每個月都幫襯而家起係咁先唔會再買

根本由頭到尾都係紅底到PK，但最最最嘔心係佢扮本土呀!!!!!!!!!!!要買小店野自己落街買啦，唔好經佢地，佢地對supplier係狗咁嘅樣

未送可以cut單架喎

禍從口出係咪咁解?

今時今日仲信共產黨的人只有弱智

屌你老母食屎狗

之前成日幫襯
依家再見

可以唔撚洗買

講真，睇呢個po前，未聽過ztore，怪我孤陋寡聞

Ztore HK Limited
1.8
80 項 Google 評論
雜貨配送服務

前排先同阿媽講話呢間幾好有得送上門，依加，不了

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

ok 88

以後用hktvmall 或 amazon

ok 唔用

送貨成日都唔準時，本身都想唔買，而家放心轉

有錢搵奶鞋底都得

BTW 留名日後清算

屌你老母臭閪

垃撚圾

佢d point跳黎跳去 冇logic可言

你慘啦，得罪左我地呢班方丈

本身堅想買Ztore野，而家不了

原來咁多人用

平時用開Ztore同hktvmall，以後得返hktvmall用

有咩值得你買

明晒

有無人有babykingdom account可以貼過去

發夢自己朋友係入面做緊developer
仲問有咩幫到手

買過好幾次野，以後唔會再幫襯 用返hktv mall算

佢係一個典型靠屋企但不學無術嘅富二代

屌你老母垃圾公司

睇住啲like 數係咁跌

罷買zstore

in Wiki hktvmall we trust

多謝通知，唔撚買

士多？
集體去落訂然後撻訂啦
癱瘓佢server

一個post 足以令一間公司執笠

byebye 以後永遠唔會喺Ztore落單 如有食言 絕子絕孫

利申 幫襯左Ztore兩年既熟客

呢間野係順豐架wo

唔好開心住

1. 建制磨緊我地鬥志，2讀3讀一日就搞掂；唔好中計;要突擊一日就KO你，唔好信咩內鬨

2. 刁大後欄著火,林奠搞掂呢樣野就上神枱；就算輸左對林奠係no harm，佢推哂落垃圾會度就得；跟住再派錢維穩，過2個月又咩事都冇，跟住就選舉

3. 外交部呢幾日對貿易戰口吻異常強硬；有心同美國鬥長命同燒銀紙（人幣可以破7）；侵係見錢開眼，唔好認為侵會制裁香港；佢連伊朗都未搞；英國德國對於淋病真係wfc

香港人加油；下半個月有排搞；唔好洩氣

佢跌唔夠100k like 香港人唔好學人講罷市

G持

Facebook有成26萬個like，睇佢肯定使咗好多錢，大家識做啦，廣傳俾人知叫佢地unlike

可以report facebook

一定要push，跌like跌撚到佢上埋媒體，先有震懾校果

廢事班粉腸留低我資料唔知做乜

移你老母交, 97前港美已經簽左移交逃犯協定,
當年斯諾登又做咩唔移交返美國, 放佢去俄羅斯呀, 滿口謊言

屌你老母賣港賊

間野可以係香港收皮！

發夢見到係屎多做過既IT朋友話
就算佢地delete你account都只係soft delete
資料仍然會keep

其實點解仲未有人杯葛順豐？

剛剛Cut咗單啦

仲諗住幫襯佢

多謝清分享夢境
我都盡可控制範圍之力...

以後唔會再幫襯，屌你老母

日後只會用hktvmall

睇睇條友個LinkedIn profile, 仲有lalamove 都可以898

成日講國家開放40年，要等佢慢慢進步
但點解我要等佢慢慢改？
一生人有幾多個十年去等？
點解要喺我生命裡頭去接受呢班土共？香港明明向前行緊，點解要俾佢地拖垮？

呢啲係劣根性，過多400年都係咁，唔會變
好簡單，因為權力使人腐敗

中國都有可取之處，不過只限於山水風景
唔好同我講人嘅質素

又可以blacklist一間

原來間野咁嘔心
得啦
咁我用翻hktvmall算

剛剛都Cut咗單 打埋email cut ac啦
比佢地返大陸搵人仔唔好阻住人地發達

請問有無得delete account?

真心佢呢個 post 算係咩，佢由傘運到依家啲極 mean 嘅 post 先離地，仲要同人喺 fb 鬧大交

同問

Send 比 cs@ztore.com

士你老母
士多閪

士多仲有一個叫鄰住買，大家明啦？

Dm左去屌9佢地
最憎依啲賺local人錢
再黎手出賣翻我地
死返你個大陸啦

仲成日sell本土黎cap水

大陸本土

[自救] 食咗煙可以用下呢枝野抒緩

佢仲有鄰住買，同埋我懐疑wecare都佢
有冇巴絲打幫手check下

其實係信唔過中國 唔係移交有問題

本土貨掘起某程度上都係因為唔信Made in China
而家話要俾機會支共?衰過一直都親支既鋪頭

Push

即刻unfollow

屌你老母

成日係到扮fd叫香港人做街坊街坊 撐本土 撐小店
屌佢老母冇人同你呢d紅底公司係街坊呀
係到扮哂support香港人 香港有事個事第一個插多你地一刀

屌

屌佢成個網扮撚哂本土咁
即刻send email要求取消我個account先

好彩冇accept offer

試過用ZTORE兩次，佢都唔係冇道理

美國今日正式要求引導維基解密founder去美國

連英美都有逃犯引導條列，但香港偏偏冇

因為道理企係政府果邊，所以出有咁多香港人支持

【阿桑奇被捕】美正式要求引渡 艾未未到獄中醫院探望

又ban得

隻隻字都識, 連埋一齊都唔知你UP乜9

即del
反正依家唔駛爬樓梯
Ztore 已經無利用價值

巴打有冇cap screen

三毛嚟
一早block 鳩咗佢

收到 個幾十蚊士多拿 我唔撚要 永不錄用

唔該將佢擺埋入永不錄用商店list

THANKS巴打, BLOCK撚埋先

負皮傳送門

Google Reveiw

Wecare係唯家？
唯家就應該唔關佢事
但ztore同鄰住買
呢d紅底機構唔該大家抵制

檢舉加封埋

推到佢仆街

之前買過，而家唔會

好希望各位做緊HR既巴絲
見到有上一份工來先ztore同鄰住買既candidates
咪撚請佢地

國家前國家後, 你老味

好彩無買過
扮本土搵錢既仆街
關鍵時候就出賣香港人

已畀1星

屌你老母，每次我喺你度買成千蚊嘢，依家唔使旨意我會再買你啲垃圾

「鄰住買」都係佢架！

diu 返大陆去天貓淘寶開 小賣部 啦

士多老細本身就有紅底

睇完心情唔好算唔算購買經驗不佳？

FUCK them

係個老闆on9姐
好多D staff都屌緊
仲有佢地69 612都有企出黎架
相信即將爆離職潮
呢間濕鳩好快收皮

利申發夢見到

反

係呀，呀Clarence政協嚟

士多 Ztore 原來係支持中共既紅色企業，好彩我一次都未買過

呼籲有良知嘅請盡快離職
呢間含家產野扮本土見到就憎

知錯了以後唔洗幫襯

最右邊個個

一星都比多佢

無人識你喎

Ok, 以後唔撚幫襯士多

FB d like f5 一下少幾個

發夢呢間野一路蝕錢靠天使資金頂住

推到士多仆街

一次都無幫襯過

先記錄 之後整個List

要紅呀
幫你推囉

一定要推

屌那星
以後唔撚再幫襯

有咩好發夢姐
新聞報撚曬佢之前都係大陸vc投資佢地咖啦
出曬名紅底 以前都唔少post屌過佢地紅底

支那vc投得都係半年冷靜期即走人
D錢成功走到外國

因為鄰住買係唯家wecare有得拎貨，
所以我先懷疑

員工話其中有個老細一朝得志語無倫次，成日串鳩佢啲朋友。

利申發夢聽到

間野錢又未開始賺 又未有ipo
點走

屌你老母！個個月幫襯ztore買千幾二千蚊野
黎緊入貨諗住落單，睇完呢篇野之後即刻唔撚買
等執啦

用公司名借錢
再海外收購
跟住就

買唔起ztore 了 898 以後唔幫襯

reported

唯家係傳統港資
鄰住賣係租鳩人d位比客拎貨

呢啲時候永遠都有啲舖頭出黎關公災難
其實係咪陷阱黎

垃圾,呢間野一定要罷買啦

上次係網上買完張恆生卡就被盜 好彩過limit過唔到數 係銀行打返黎通知 永不錄用

做政治盲嘅代價

佢地d野不嬲貴7 d,次次都買唔落手

有幾天真先會信共產黨唔會亂黎
文革大躍進有眼你睇

上得佢LinkedIn 應該見到佢有份投資lalamove, 順手推埋落海唔該

佢地個page人數狂跌，大家傳開去唔好畀佢停！
希望所有商戶以此為鑑！！！

OK 以後唔洗買！

哦 好

收到，以後唔買

唔撚曬再幫襯

原來有順豐加持

自己整塊蕉皮自己踩咁撚on9

之前個個月都喺佢度買嘢，做到鉑金會員，而家可以慳番，以後買HKTVmall

你做年青人生意就出少句聲
已unlike

退貨

ok收皮啦

唔止做後生仔生意
仲要請90%香港後生仔女
咪正宗on9

朋友話而家個個憎到間野死
一堆人準備好辭職

收到晒了
我識做的

永不再用，Ztore 屌你老母

on9到要自殺

檢舉左 屌佢老母

好彩未幫襯過

鄰住買有好多個街坊WhatsApp groups
Facebook/官網有link
推到佢地所有客都知

垃圾返去支那做生意啦

乜原來呢間公司有人會幫襯架？

unfollow左

Unfollowed

呢個係鄰住買其中一個group,
歡迎大家入去討論，

Vectr Ventures -> 創辦人 AJ Mak -> 老婆係陳曉丹(中共元老陳雲個孫)
真心唔知
微光創投 -> 騰訊
桂洪集團 -> 田生d friend
兩個都知

已unlike... 以後hktvmall or 落樓下買百佳自己搬

基本法寫明 香港人有出入境自由 不可deport走 9up就死開啦

Deportation唔同extradition嫁啵
入境處一直做緊deportation 工作

香港都有引爭條例嫁
搵多d資料先講
我係信唔過中國既人治

搵唔到位delete account,有冇計？

杯得 以後唔使買 反正唔係平過人

Ok ban多間

住唐樓高層 有冇其他送上門推介

唔洗再食「本土」水

pish

記低

Blacklisted

呢間嘢食屎啦扮本土

咁就唔幫趁啦

話說 呢條友除咗士多 ,其實都係香港橙色大象咖啡既老細之一 ,呢間野係北京開咗間旗艦 ,但因為種種原因未開到張 又點會支持反送中

扮本土屌啦媽

推到佢仆街為止

唔好俾佢停

原來係中資公司....

紅底始終係紅底

已unfollow同埋叫朋友unfollow

好在無撚係佢到買過野
推

佢係咪唔知好多國家同中國簽咗 但未實行
簽同實行係兩樣野
有啲簽咗成十年都未實行

d 野又貴 仲要中資扮本土野
收皮la

宜家係班警犬咬柒我地~屌佢老味垃圾ZTORE 罷買

提提大家。依間都係士多既公司
唔理性既街坊要留言呀。

無撚惱
而家仲出黎7
等執啦

從來冇幫襯過，而家更加唔會

ban 左，推一推

恭喜你 本身支持送中既唔會因為你咁打而多d幫襯
但反對既就少好多生意 抵死

咁點解要硬推？依家警察大晒 到處上門去大學 地鐵站醫院拉人 無視法例 亂咁執法 製造全城恐慌

政府唔聽市民講 究竟邊個唔平心靜氣討論？

一百萬人上街 當無到 即日就即刻話照常二讀？

你話條例無人背後指示 人唔笑狗都吠啦

無撚用
相已cap
永不幫襯

個store本身target本土情懷+後生
依家仲敢走出嚟講呢啲

永不幫襯！

咪臭係
兩套完全唔撚同嘅法治系統點撚樣可以俾佢引渡呀
仲何況蚑那個套係人治系統
根本講唔上甚麼法治、甚麼法律
屌佢老母

發夢朋友係ztore 做

之前已經聽佢講過宜個on9老闆搵親都係紅底投資者 (但得佢搵到啲大水喉)

真正老闆有3個 另外果2個就做實事同其實唔想奶共嘅

今次真係害L死

發夢重夢到其中一個好老闆同佢地爭取假去野餐

出發前私底下搵同事叫小心啲

希望好果個可以上位 收佢皮

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

太遲啦。士多一定執得。

現實比我聽到邊個撚個再去Ztore買野我即刻屌撚柒佢

人地個D就危言聳聽，你就至理明言，明明大家都係估計。但我就係唔信中共，咁點呀?

推呀

陰公 堅害死隊友

自己攞嚟啦, 同紅底合佢預咗有今日~💃

上面講果個

呢d一定要推到佢收皮為止 大家繼續努力追擊垃圾

推撚到你執粒
紅底最鍾意消費香港情懷
早2年識得有黃絲朋友不停幫襯
仲介紹我幫襯
估唔到間野紅底到咁

利申：一次都無幫襯過 將來都唔會有幫襯

今時今日仲有呢d公關災難

屌，死垃圾講得出又DEL POST
將來邊會知，條撚樣係假設係好嘅，人哋話衰就話作大，屌你老母咁乜撚嘢叫邊個知

曾經考慮過幫襯，可以 Blacklist

原先想買 而家不了
推

唔會再用

買開
但以後唔用

bye bye

仆街買過好多次
以後撐返黃維基算

間嘢仲要成日sell"本土嘢"
屌你啦士多

玩完

係咪成個website死鳩埋？

好嘢，以後唔使買！

推到你仆街 屌你老味

??????????

做多左

只要唔係中共執政
修例其實冇問題既

認真問，呢間濕鳩野 d 水貨零食，需唔需要有本地食物標纖？咁佢有無做到？

又想洗白
好多打手出黎話係老闆錯員工無撐呢類野
總之 ztore同鄰住買 就一撚定唔會支持
叫哂所有fd blacklist 去百佳仲好

有野唔明
佢係咪都有講香港法庭係負責睇表面證供
呢到唔係好明白

想清楚多啲

呢間野好多垃圾youtuber 有賣廣告

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

取消啦，拒收貨等退錢

又係奶共既外藉人士？
咁就岩啦 咁撚撐支那
又外國藉 有無幫過支那洗黑錢先

建議你去睇下法律公會接受訪問個陣點講
相信你聽佢講會好過我講

佢退換會唔會上門？
會嘅咪等佢上完樓然後嗌退貨囉

推到佢收皮

踢走條契弟再洗白啦

咁多頁都未俾人起底 渣架

你咁樣都叫摭左電話？

即使其他國家同中國有引渡協議，但其他國家同中國往來，關係，矛盾都唔會比得上香港
無論係人同政權都唔值得信，唯有白紙黑紙寫好ge制度，法律，盡量唔留缺口比政權做壞事
修例係可以修補漏洞，但同時都整左個大缺口出黎
桂民海，林榮基，李波果單野，已經證明港共政權係完全唔值得信

間公司啲人會唔會集體辭工？應該有好多後生仔

笑左

不推不是人

又輕輕一推

咁多時間打咁大段垃圾呢條友

開個post 9up完最少少左二千個客
然後再一傳十十傳百

佢手機芒較得太暗睇漏眼啫

好明顯係特登較得太暗啦

係office咁撚遠索到催淚彈
會辛苦幾個鐘
咪扮啦屌

得！以後唔會再買

幫你補埋條 link

夠鐘收皮

「修例，其實係冇問題嘅」
******************************

「大家唔用Ztore，其實都冇問題」

88 Ztore

大家見到有zstore 既廣告一定要click 落去

一見親呢啲用長輩圖轟鳩佢就啱
佢哋眼中只有錢同樓，唔會有後生仔嘅將來

士多個仆街老闆想修補返, 我諗要送500箱飲品去支援班學生先平息到

佢地CS 應該好樂意處理查詢投訴
—
💬有任何問題？需要協助？
歡迎街坊WhatsApp以下客戶服務熱線，同事會盡快提供協助。
一般查詢：6900 7080
售後服務：6900 7301
(在線時間: 星期一至六10:00-19:00)
—

Ztore都有好好嘅CS

電話: 2154 3800
Whatsapp:
5547 0582 (一般查詢及售後服務)
5547 6255 (送貨查詢)

sorry！ 你好撚理性，我呢啲人買唔起啦
士你老母

去 士多 Ztore 個page refresh幾下 個like 數一路跌 好治癒

有無原文 copy 落黎
我都想send

搞緊個私竇，買汽水小食有諗過幫襯佢地，不過原來我唔係佢地目標客戶

Like數就黎穿240,000點
大家幫幫手送佢一程
facebook share記得 @Ztore
同埋貼埋連登link等香港人睇到條撚樣做左d乜

估下今日收市去唔去到5位數

仲諗住訂野 不了

永遠唔會再幫襯，多謝樓主

傻撚咗，奶共者根本冇資格講多元，講言論自由

趺穿240,000

大家繼續士佢老母！

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

238,798
我真係冇幫手架

大家加油......希望今晚12點前可以打到落去1字頸

1字頭......Sorry

有無員工講吓生意差咗幾多

岩岩打去cut單 佢話啲野執好晒係車 無得cut 我就講撚明 就算送左上黎都唔撚會比錢 條友嬲到直接cut我線 之後張單都取消左 抵撚死 個$2xxx 我掟落海都唔會俾你條仆街賺

叻仔， 霸氣

推到你仆街

個個星期都幫襯，屌你士多食屎啦
依加唔用你啦
有冇唐樓都送既推介？

又話連燈仔最愛 ?

我唔知間野係咩黎

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

啲人好鍾意係咁發夢

無買過連聽都未聽過

黨媒認證

日日都咁玩

又快又送村屋喎
紅底就唔用啦？

罷買呀屌你老母

dllm

推呀推

之前連燈仔瘋狂吹奏
搞到心思思上佢度買嘢
你老味

呢間酒吧佢有份
係股東之一

好多打手

快係順豐快

Who.jpg

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

其實都幾on9 佢間野100%食後生市場

唔通廢老 師奶 愛港力會上網買佢d野咩

佢咁樣真係快快手執7左去好過

人地wiki wong紅底都唔會大大聲話比全世界知啦 傻9

輕輕一推

幫幫手up and share丫！ ！

推比更多人睇

推 唔好咁快唔記得

佢fb無update 幾日想淡化件事
大家唔好咁快忘記呀

貌似like數已經穩定下來。。。
唯有再幫你推一推
短期目標：22x,xxx

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

2010後香港人並無常去菲律賓

好快無人記得

繼續推

屌你老母唔撚會用你

28/06前HKTVmal＂特選客戶專享＂滿$400減$100優惠，我半年前幫襯過兩次而家都算特選客戶

依間野 好大條中資水喉

成間野好鬼，全人手執貨又包車送埋村屋。根本蝕住做唔介意燒錢

咩黎

【專欄】大灣區國舅：Ztore 賣盤屈臣氏集團夢碎
文章日期：2019年6月26日 19:20

「士多Ztore」因撐送中而被一沉百踩，加多腳無妨，與讀者分享一個小道消息，消息人士透露，屈臣氏集團幾個月之前，一度研究入股或收購Ztore，但最終當然未有成事，令創辦人見財化水，發達幻滅。

能夠被李澤鉅看得上眼的公司，不需要很sexy，也不需要打本土牌，更不需要撐送中，對於出名穩健的Victor，最重要相信是盈利質素。他曾經在業績會透露，最重視的是geography diversity（佈局多樣性，即全球化佈局），二是industry diversity（產業多樣性，即業務多元化），三是這個行業是否可持續。

雖然創辦人岑廸贊曾經向傳媒表示，投資者睇中「士多」原因之一，是財政上相對健康，但似乎Ztore似未能符合以上三點，創辦多年主力服務本地市場，沒有geography diversity；電商側重銷售的零售產品，與百佳、屈臣氏無異，沒有industry diversity。

加上去年10月才完成B輪融資，集資6200萬港元，當時他預計Ztore要多20個月才達至收支平衡，屈指一算，那是2020年的事。但未有盈利就是未有盈利，原諒世界就是這樣現實，在Ztore未能證明行業是否可持續之下，屈臣氏最終決定放棄洽購。

相比之下，在Ztore完成B輪融資之際，屈臣氏集團就寧願與永輝超市、騰訊（0700）合作，合組百佳永輝，分別佔股40%、50%及10%，強攻廣東省超市業務，而首間「百佳永輝」也剛剛於半個月前正式開業，未來會以「百佳永輝Bravo」及「百佳永輝TASTE」雙品牌經營，計劃在今年開15間大舖及數十間迷你舖。

是的，聰明的永輝，甘居在百佳之後，那怕屈臣氏集團佔多10個百分點股權，真正願意當李氏的弟弟，而不是政權的契弟。

成王敗寇，永輝超市宣佈與屈臣氏集團合作後，股價累升三成多，而Ztore就因為失言而名譽掃地，短期內難望翻身，未來再被屈臣氏看上的夢想，應該是幻滅了。
大灣區國舅

而家FB讚好係230,9xx。。。
希望聽日遊行前可以打到去22x,xxx

無人理了

連登仔not target. 推咁耐先得1萬人dislike,無影響

執左粒未？
有冇業內人士最新消息

無人理啦 點會執

咁要得閒推下推到佢執

Ztore

我冇嘢講

無人記得架啦

冇幫襯過 都唔會幫襯

我以為已經執左

我無野講

兄弟爬山。。。所以我得閒又要推一推

Likes數好似開始止跌回升，印象中見過230,63x，而家竟然係230,65x
我會繼續努力

國服院講完嘢，又要再推一推
此時此刻報一報數，。。。230,54x

推返起佢

好似話一個月就回復正常生意， 推多次

有私仇？

擔心有人唔記得，推！

冇幫襯過 唔鍾意紅底人

無事啦。香港人最善忘

對上一次十日前FB報數係230,54x，而家就230,38x。。。
距離跌落22x,xxx又進一小步

永不幫襯

咁快洗撚曬底

一排冇上士多FB關心Like數，宜家係230,26x。。。
相對17日前跌咗120左右，平均一日跌10個都冇，手足加油啊

香港電視 () 主席王維基出席業績發布會時首次提及期望於2021年底或之前，在扣除利息、稅項、折舊及推銷前盈利的層面上達到收支平衡，公司將透過提升不同產品類別的毛利率、降低物流配送成本以及規模效益等達到相關目標。 而受近期市況影響，公司稍為下調年初訂下的目標，包括將今年訂單總額目標由32億元降至27.5億元，而O2O分店目標則由原先120家分店降至65家。他指出，公司主要針對民生消費，所以在近期社會事件下公司所受影響相對較其他行業少一點，但認為中美貿易戰及香港內部事務等均會影響經濟，故稍為下調全年增長目標，認為未來消費意欲未必如過往旺，冀謹慎一點保留實力。 針對競爭對手「士多」早前遭網民杯葛，王維基透露七、八月份的交易額仍有升幅，但不認為增長是來自競爭對手，而是因為客戶近年亦少了到訪實體店，改為網購，強調超級市場類貨品佔公司銷售約三成左右。被問及近期交易額升勢是否受社會事件帶動，他認為只是因為網購越來越方便，無論有沒有社會事件市民都少了「落街」，例如自由行多的時候市民還不是少了「落街」。 他又指現時旗下平台已有兩家保險公司進駐，包括是富衛及蘇黎世保險，未來將有第三間保險公司進駐，冀年底前除投資性保險外其他類型的保險產品均可在平台上推出。(el/da)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2019-08-29 16:23:13

wiki話無幫到佢。士多仲係咁多人用

【國際路線】全世界印依款標語

撤回後上士多FB望一望Like數，宜家係230,16x。。。
隔咗8日又跌咗100左右，平均一日跌超過10個，比上次有進步，very good

推
推
推
早上望下個Like數係230,101。。。
宜家竟然係＂230,104 人對此讚好＂

大家要落力幫佢宣傳吓

等咗咁耐終於見到＂22＂開頭啦

三個月無監察，Like數竟然上返＂23＂開頭。。。豈有此理

唔好以為大家會唔記得

豈有此理